返送中，行咗連續五個鐘

2.30pm由天后到依到
大家都加油

原諒我手震，好攰

加油！